# Turismo en la Serranía de Ronda #

Esta es la página web de turimo para la Serranía de Ronda, realizado a través de CODIGO RURAL es un proyecto impulsado por la asociación NAIM y financiado por la Fundación la Caixa y la Diputación de Málaga, dentro del Convenio de Ayudas a la Innovación Social del Centro de Innovación Social "La Noria".

### Alojamiento de código ###

Este código fuente estará vinculado a la web [Serranía Ronda](http://serraniaronda.acalio.com) dondo podremos ir viendo los progresos de la web.

### Apartado principales de la web ###

* Pueblos
* Rutas de senderismo
* Jornadas micológicas
*
* 
* Contactar